GME！！！！！

牛午圈已成j圖群

做咩負皮

J圖攻勢凌厲

Sh

快手穿100

Gme硬起來了

太多j圖 唔小心扯咗 好快軟返

GME憑咩又升